有無睇過「香港人肉竹輪」

Google都搵唔到套野講咩

第二張圖既barcode上面

Av定恐怖片嚟

個名勁似人肉叉燒包啲fd

郎心如鐵

郎心如鐵

套片拎金馬獎最佳女主角

應該係溶屍奇案

第一次聽

竹輪